riep hij uit.
"Kom en vertel me wat je hebt gezien. "
En hij gebaarde haar naar een stoel naast hem hem.
Esmeralda vertelde over de stallen en de boerderijen en de zee; en zijn grace knikte en glimlachte om haar enthousiasme; maar hij was het niet best tevreden.
'Trafford heeft je niet de ruïnes van de oude priorij laten zien, of de meer, "zei hij.
